有無人習慣一日一杯凍奶茶？

雖然知道好唔健康 但每日食飯/下午茶都忍唔住叫番杯凍奶茶，太好飲 但好驚生腎石 可以有咩替代品戒左佢

凍奶茶 -> 凍檸茶 -> 凍檸水 -> 熱檸水 -> 水

好多人真係好重奶茶癮 每日一杯

長期飲易生腎石

怕腎石而唔係怕糖尿先

仲有人有誤解
糖尿病同食糖係冇一定關係

因怕肥，已轉啡

凍奶茶 -> 凍檸茶 -> 凍檸茶少甜 -> 凍檸水 -> 熱檸水 -> 水

糖份令人衰老得好快, 唔係做運動可以解決到

以前幾年日日飲 但後尾怕肥+唔健康就戒左

點戒 上左癮

本身唔鐘意飲檸茶

凍奶茶多奶

一日2杯

每日一杯熱幻

咁食生果呢？

Ching唔驚生腎石？

我見既就一杯 唔知佢翻去仲有無飲🤣不過我都飲唔少 工作需要

咖啡會唔會健康些小

無理
果陣做緊大快活飲得仲勁

我估兩隻都難搞 不過咖啡就睇體質 奶茶就慢性都獲梗

大快活啲凍奶茶好正 點沖

茶餐廳唔飲水唔飲茶，咁飲乜最好？

我覺得一般咋啵
你覺得正可能係佢啲奶掛

清水 走飲品

家種先天機因影響比較大

邊間奶茶好飲

唔知喎
就算好飲我都冇記間野個名

但肥胖同糖尿有關 食糖又同肥胖有關

習慣一日一咖啡

凍檸茶

習慣一日一杯凍檸茶少甜

個波會越飲越大

有無經常肚痾或者便秘？

痴撚線

唔飲會頭痛
癮已上

返工唔飲奶茶/咖啡死緊

台式飲品死得更快 凍奶茶算好

果糖
死快d

呢個世界好似食咩都唔健康
光合作用算數

諗緊點戒

試過戒 失敗 因為係戒啡先飲奶茶

認真試下戒啦！ 我以前都一日一可樂
特登克制過自己唔飲甜嘢 維持咗一個月多啲
之後就算飲開始覺得可樂甜到痴線 一罐都飲唔曬

走甜會唔會好啲

朝朝一杯熱奶茶唔落糖

咁你有冇瘦到先

奶茶一定衰過啡

一日一杯凍檸茶

凍檸啡

蘭芳園

試過一日四杯

一型同二型唔同

M記奶茶算唔算好飲?

熱奶茶走甜

樓主應該好肥

好過唔少茶記

有D茶記既茶好似涼茶咁又要有渣

飲返多d水

凍檸茶>凍奶茶

一日兩杯

但係樓主可能好瘦

邊只一杯 最癲試過一日三杯 個陣啱啱出嚟捱，真係頂唔順，唔係話佢提神過咖啡，但係好需要奶茶嚟安慰下自己，明知唔健康
而家迫住自己一日最多一杯

點解無關?
糖>肥胖>糖尿
一條龍服務

以前日日朝早早餐凍檸茶 LUNCH就可樂一罐 夜晚番屋企湯水都唔多
KEEP住左大約3 4個月 發覺開始肥肥地
從此朝早凍齋咖走埋甜 LUNCH凍檸茶 極少甜
係唔太好飲 但自己安心

有時飲奶茶會唔舒服, 所以好少飲
反而多飲熱檸水, 不過落2包糖

認真 戒咗之後少咗胃痛 個人都健康咗
我以前要一日一杯，嚴重到唔飲就會頭痛。
最後我係
1杯奶茶> 0.5奶茶+0.5齋啡>1杯齋啡>0.5齋啡>水

日日兩杯熱奶茶

點解好少聽飲奶多飲茶多很生石
但奶茶就生

一日三杯 早餐熱奶 午晚就凍奶

一日兩三杯 飲少杯都好眼訓
最後為左飲而叫走甜

飲左先算

飲開凍奶茶
樓下有廿蚊早餐跟熱飲所以轉飲熱
又試下唔加糖又ok 喎
雖然都係唔健康但好少少掛

朝朝都會飲
晏晝都好大機會會飲多杯

凍檸茶 -> 熱咖啡 -> Starbucks / PCC 咖啡 -> 自己買 Mocha pot 煲咖啡
-> 水，戒晒所有含有咖啡因嘅食物同飲品

飲開凍檸茶 比你講一講
今朝試一試佢

鴛鴦

一日一杯 唔落糖
睇黎要介下

飲過太興凍奶最正
其他餐廳反而熱奶先好飲

反而係生活同飲食習慣有關 如果你唔定時食野 作息時間唔好影響

肥胖同血脂 痛風大關係啲

我都會

涷啡 放假都要飲

一日八杯都聽過

超凍幻茶擁躉

不過已經戒咗一個月

因為之前成日飲 一日兩杯 飲到胃出事
所以停 奉勸各位擁躉唔好過量攝取

自己係懶得揀野飲 有野飲跟就一定係熱奶茶 不過唔落糖 出面質素真係好參差

其實最好係熱檸水唔落糖

你瘦又有做足夠運動咪無關囉

熱檸茶呢？

我預少甜之後變到走埋甜

走甜又點計

只係怕肥

之前中午/晚餐成日飲 而家戒緊
而且通常叫熱檸水唔落糖
太熱嘅話凍檸茶/水 少甜

但每朝一杯咖啡好難戒

啡先上癮 唔飲直頭開唔到工

茶記奶茶最正

只要唔落糖 其實都Ok
不過我都係鍾意飲水

想問下其實點解奶茶會咁傷腎 ?
係奶既問題定係沖既茶太濃??
利申好鍾意飲港式奶茶, 台式不了

轉飲茶會唔會好D

其實啡定茶傷身D ?
感覺茶少d工序應該好過啡

本身早午一杯奶菜，
而家淨係朝早飲，唔飲會眼瞓

朝早一咖啡 晏朝一奶茶 晚上吃飯果陣支裝凍飲/可樂
二年肥咗40磅

後生就冇乜野既
廿尾就好快d戒 好多人中年發福都係因為凍飲
唔想有肚腩仔就飲小d

我都想
但近幾年個胃唔好
冇得成日飲

依家每朝都要食熱美式咖啡，飲到放工都仲飲緊

一日三餐都係
不過全部走甜，自我感覺好少少
想戒，但叫嘢飲果陣唔知叫咩好最後都係凍奶

痴線奶茶真係勁易上癮..
平時都唔係特別鍾意飲果啲人，
連續飲左幾日就係成日想飲，
好彩都叫忍到..

我都一日最少兩杯，早餐同午餐，有時晚餐都會飲

想問下菜蜜/華田/可力嗰啲又點睇?

利申 平時野飲要加錢既就飲水算
送野飲既一係熱菜蜜一係凍奶茶

每朝一杯熱華田

至少每日一杯
但真係要戒下，想皮膚再好啲

我就係其中一個受害者

只係自我感覺
啲奶都好肥

糖 奶 茶
唔落糖既話 係奶出事定茶出事？

其實奶茶都衰好多野
一黎甜 二黎化學作用 三係咖啡因
我都好中意飲 我其他野飲都戒到 包括汽水 係得呢個唔得

飲多d 水咪唔會腎石？

奶嘅鈣同茶嘅草酸結合會產生草酸鈣 但草酸鈣因為身體吸收唔到 唔會積喺個腎度 而係排岀體外 所以飲得多唔會生腎石

奶茶真係好難戒

少飲奶茶 但見到有奶茶味嘅甜品又忍唔住試
噚晚食左M記曲奇奶茶麥旋風
好好食 諗住今日再隊杯

唔飲會頭痛

會，同走甜

而家鐘意飲熱菜蜜/熱華田

其實走甜好飲啲又健康啲

奶茶點只傷腎，仲傷胃，一日飲三杯，飲返幾個月，包你胃痛。
奶奶茶好削胃。

熱菜蜜/熱檸水算健康

唔想死住

3杯here

以前成日飲, 2日一杯
跟住少飲間唔中一杯就胃痛
痛過幾次之後以後都唔敢飲

早午晚各一，多糖多奶，放假就下午茶再整多杯茶走
好撚正

樓主係咪想生賢者之石

睇住呀巴打 小心缺水+糖尿

之前炮台山 M 記朝朝都見到個肥婆跟餐飲凍奶茶
好耐冇見佢了

戒左3個星期
以前一日兩杯

keep住一日一杯走糖熱奶茶
身邊d人話我遲早生賢石
我表示無驚過
我對熱奶茶嘅愛達痴漢級別

一年前幾乎日日一杯，有一日飲完胃痛到企唔起身就知錯，呢一年飲嘅奶茶數埋都無五杯

飲茶走會唔會健康d

凍奶茶/凍啡/凍檸茶 走田
我日日都飲 習慣左走田 依家少少田都頂唔順

終於有個高汁comment
我成日都噉同d fd解釋
佢地死都話係因為我後生先頂得順

鍾意飲但次次飲完都會頭暈心悸
有冇人知點解

死肥仔

我凍奶茶走甜

我係相反
茶走->凍檸水->凍奶茶->凍檸茶

我一日2杯

太興真心正

只有檬茶同奶茶擇

習慣朝早凍奶茶
晏晝個餐凍檸茶
夜晚啤酒

熱奶茶先正

一日三杯熱奶茶

其實點解凍奶茶會唔健康
明明只係 茶+奶
兩樣原材料都冇話係啲咩唔健康嘅野
但係點解溝埋一齊會話佢唔健康又話會有賢者之石

利申一日三杯
但係次次都有少甜

因為茶有咖啡因 同你飲咖啡心跳會加快一樣道理

我誇張到行出門口就一包維記奶茶，食野就杯凍奶茶
不過一日起碼都4-5樽水

飲開熱奶/凍奶走田

唔落糖同賢石有冇關係

菜勿

試下轉齌啡再轉檸茶 再轉檸水先
試過兩日唔飲 個頭痛到仆街
之後叫左杯凍奶茶 飲左一兩啖已經無事

菜蜜

一飲就瀉

戒戒下凍幻茶變左戒甜
夏天多數飲檸茶 水走甜

以前一日兩杯
而家可免則免
做左個食物測試對奶敏感，然後又勁多糖，最主要我而家唔受得咖啡因(以前好ok，有近5年日日飲咖啡奶茶之後一飲就心悸)
戒左之後身體都好左
唔洗擔心生腎石

以前試過有一排日日飲凍奶茶
但之後唔知係咪飲到個腎有事，成日都覺得好急尿
嚇到即刻戒奶茶+日日飲大量水，一星期後先正常返
而家偶然都會飲下凍奶茶，但唔敢日日飲了

熱奶茶，凍奶茶走甜

依家飲親奶同啡都走甜

一日一杯凍奶茶
飲到俾老豆鬧

次次飲了奶茶就急屎

CONCLUSIONS: Habitual consumption of sugar sweetened beverages was associated with a greater incidence of type 2 diabetes, independently of adiposity.

啲淡奶好肥

咩黎

4年班開始一日最少一杯凍檸茶又點計

我 點戒

熱奶茶 > all

今日第三杯

有冇好飲奶茶推介

慣左走糖 但真係要飲一杯先做到野

熱幻走甜

我最高紀錄一日四杯凍茶

早,午一杯凍幻茶
(走甜)

檸奶走甜走檸

有

你地飲完會唔會急屎

熱既一定會

有時一日兩杯⋯⋯

嘗試過唔飲
返工成個下晝好似未上電噉
又眼瞓又喊路

利申: 乳糖不耐，而家唔使返工盡量唔飲

有,幾年前開始飲撚到胃痛就戒

早餐飲咖啡
午餐飲奶茶 就黎死

咁食茶記叫乜野飲好
無理由叫水架

凍檸水健康啲
熱水會殺維他命C

飲咗幾年茶走、凍啡

一型=天生
二型=後天（年輕時放肆地食野，老左有糖尿）
我uncle因為咁盲撚左

熱檸蜜正到仆街

凍奶茶走甜

日日熱檸茶

腎結石大師

收到

想知放肆成點

佢唔係因為飲奶茶
因為貪得無厭 食到痴肥 之後有糖尿都冇理
通常呢 呢啲野唔係一朝一夕就會發生嘅事

唉